好吾明白點解啲千手J 可以話介意女仔吾係好處

（借AC）

嚴重語癌

吾你老母

條友借錯ac比你

吾你老母
假膠照block